{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008913",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카츠무명"
    },
    "text": "ソウル特別市城北区東小門路26ギルの111階に位置するカツムミョンは、さっぱりとしたすっきりとしたトンカツを提供しています。 不快な匂いや脂っこい味をなくすためにラード油を使用して風味を高め、サク感を最大限に引き出しました。 カツムミョンは、お客様が食事をして出かけるときにすっきりとよく食べた感じを受けるようにすることを目指しています。 お店は誠信女子大入口駅と誠信女子大入口駅の近くに位置し、1人当たり1つの茶わん蒸しと和食茶碗蒸しをご提供しております。 肉汁パンロースカツは質の良いドドラム韓豚を使用して安心のようにしっとりと柔らかく、脂肪のついていない純粋な赤身だけを使用してすっきりと食べられます。 チーズカツはチーズがこぼれるようにたくさん入れて柔らかくチーズの風味が楽しめます。 カレーは肉の風味たっぷりのカレーで、とんかつと一緒に楽しめるメニューとしておすすめで、肉うどんはかつむ名義のシグネチャーメニューで、肉スープを直接煮込み、肉をたっぷり入れて風味を高めました。 お店はコスパが良くてデートやホンバプにも良く、公共交通機関を利用する方にも便利な位置にあります。 駐車はできませんので、大都割引マート裏の有料駐車場をご利用ください。 お店は平日予約のみ受け、予約はネイバー予約で可能です。 店内での食事だけでなく、テイクアウト注文も可能で、営業時間は11:00~21:00で、年中無休です。 カツムミョンにお越しいただき、ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カツムミョンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "カツムミョンはさっぱりとしたすっきりとしたトンカツを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンではどのような油を使用していますか？",
            "answer": "カツムミョンではラード油を使用しています。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンのお店はどこに位置していますか？",
            "answer": "カツムミョンのお店はソウル特別市城北区東小門路26ギルの111階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンのお店の近くには何がありますか？",
            "answer": "カツムミョンのお店の近くには誠信女子大入口駅があります。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "カツムミョンのおすすめメニューには肉汁パンロースカツやチーズカツなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンは予約が必要ですか？",
            "answer": "カツムミョンでは平日予約のみ受け付けています。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カツムミョンの営業時間は11:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンではテイクアウト注文は可能ですか？",
            "answer": "カツムミョンではテイクアウト注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンの駐車場はありますか？",
            "answer": "カツムミョンのお店に駐車場はありませんが、近くの有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カツムミョンのお店はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "カツムミョンのお店はコスパが良く、デートやホンバプにもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 388
    }
}